唔要嘅電腦可唔可以就咁掉去垃圾站？

如題
已還原原廠設定

帶返個口罩

唔明

記得避 cam

正常係要收費，但就咁掉出去，就算查到係你掉(其實唔會查)，好似都唔係刑事

掘個窿 埋左佢

拎走hard disk
唔係嘅話俾人執走，你啲珍藏就算del咗都recover到

咁應該掉去邊

同問

拆散佢
每日掉一件/掉去幾個唔同嘅垃圾站

Q6 : 將舊「四電一腦」棄置在垃圾站是否違法？
儘管把舊電器掉去垃圾站現時不屬違法，但做法並不恰當。令舊電器妥善回收，可保護環境，轉廢為材。市民亦可免除自行把這些舊電器掉去垃圾站的工作。

nuc 唔洗煩

捐比老人院得唔得

部電腦咩spec

賣左佢仲好，都有幾百收返

我自己都唔記得，要reset完先睇到，
不過只係三四千蚊左右嘅lenovo商務機，
2015年買嘅， 已經慢到就嚟唔識旭。

打爆部機先

應該換hdd做ssd就可以起死回生

但係我唔想用咁大部電腦了，用Mac book算，想慳返D位放其他野。

捐左佢啦 去社區中心應該會收

就咁掉冇事
想安全D, hdd del完嘢copy 大GB數file塞爆個hdd再del返, 重覆幾次應該唔驚人復原到閃卡

哇，好複雜。
閃卡就冇既，但有個人資料囉。

你咁同殺人無分別

我之前就根環保署個list拿去掉